覺唔覺今年暑假好幸福

啱啱先煞科
過兩星期8月16又開季
作為最後一年有暑假放既year3
可以有咁多波睇
真係有今生無來世

弱智仔幾時都咁幸福

你

秒

17秒

#3 #4 同一人

#8 #9 同一人

其中一只係狗

你唔係喎

樓豬弱智
9月12先開

佢講緊秋季 唔係球季 你7左

不嬲都係8月